聯署未夠數!!!!﹕促美英加制裁港官員親共議員 凍結資產禁入境

[url]Take Action:

法政匯思、杏林覺醒、高教公民等近 20 個傘後團體，今天在 發起全球聯署，要求美國、英國和加拿大政府引用該國的《全球馬格尼茨基法》或相關法例，向強推《逃犯條例》修訂和暴力鎮壓和平示威的香港政府官員和親共立法會議員實施個人制裁，全面凍結這些官員、議員及其直系親屬的資產，並禁止他們入境美英加三國。